有冇人食過shakeshake粟米?

會唔會係人間美食

諗起成條粟米左右shake就覺得唔啱我食

我仲以為一粒粒shake 添 原來我搞錯左
Between 成條shake應該唔差

一粒粒都可以